wiki wong, 生於這個地方，稱呼叫魔童(磨通)

Wiki Wong, 生於這個地方，稱呼叫魔童(磨通)
無論怒氣，做法，膽識都可媲美悟空
有條狼，搞屎棍望領功，點知唔成功
難怪萬世亦笑勁佢冇Seven用

btw開住filter嚟copy

再開過啦